又到一年一度聖誕.

今年班耶撚會去邊報佳音

想睇寶蓮寺

去黃大仙